Samsung Galaxy 集中討論區 (86) Galaxy Note20|Z Fold2|Buds Live

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

係輸在無dolby vision

定係佢有但係唔講？

咁講fold 2有機會有筆？

其實兩邊都係睇提詞機

無，你諗多左

新po繼續傾

拍戲咋
鬼係Live 咩

LM

有既話佢入面塊mon 應該極速收皮

擺明係錄影

如果Fold加埋spen會吸引好多，冇新嘢

Day 1 就收皮

個膠面點頂到枝筆

韓國人D英文真係可以好好, 又可以好差

有無咁易呀

仲未講完

對note20有啲失望

等新bud review

佢話係真玻璃，你miss左？

其實而家個鬼佬d 義大利口音都聽得好辛苦

防疫抗疫基金幾時派錢 note 20 u 好貴

我已經搵緊啲youtuber片睇

Note20 | Note20 Ultra Available from August 21，唔知香港幾時

見佢綠色咁靚，結果部機又閹割咁多

好過個韓國肥佬太多

Note 20 USD 999
Note 20+ USD 1299

玻璃上面仲有塊膠膜

完

請問S10 點開 dex設定？搵唔到

下

林鄭：等一半人肺炎死先再派

flip 都係玻璃，但玻璃上面有層膠架
fold 2 都一樣

$10000洗晒啦

我都中意佢綠色
希望佢補翻個綠色比note20 ultra

好似得z fold 2吸引啲，但應該好貴，都係等佢再平民價啲先

Fold2 無發售日期？

無講z fold 2幾錢

note20 ultra好撚貴

我想問平板係官網訂會快啲拎定衛訊

1/9 會有更多資料
佢好似話同日開始預訂

Z fold2 聽講9月1號會再發布

tab s7有冇講幾錢?

係

部fold 2同隻watch 幾好 想要

希望香港都係9月1日

預行貨N20賣7K, 而N20U賣$10K左右

上個post邊個話得256GB

walk in 都有貨啦
真。唔洗訂

至到月尾

SMT Galaxy Z flip 5g

好似做緊零機價

睇到10000quota喎

咁嘅時勢邊度會有10000個人買S20

撚有10000人出S20咩

唔抵咩

有冇人覺得今年啲機好多都有11 Pro嘅影子磨砂玻璃機背+每個鏡頭單獨擺之後拋光嘅玻璃框住佢，好想睇吓唔同牌子有自己特色但冇囉而家...........

出咗N20可能多人考慮

根本S10甚至S9都仲係好好用

iPhone喺影響大眾審美方面係好有影響力
所以啲廠會想整到似iPhone

SE2就應該多過一萬人出

睇完都係N10+算
有冇人知大概幾時會降價

Note 20除非賣6K再送buds live, 如果唔係真係搵鬼買

依家買S10+再收對新嘅bud+番嚟都抵
想用note

LG暫時未跟鏡頭擺位

Samsung galaxy watch 3個錶型幾有型
搞到想轉會，本來想等埋iPhone 12
但係Apple Watch個樣實在太老土

月底前買啦
食埋Samsung個優惠

耳機幾錢

S10+依家大舖個價仲貴過之前 Samsung又冇再送野

第一間做係oneplus 6t 之後係pixel 再之後先係iphone

lm

唔知 Note20 Ultra 5G 10MP 對比 S20 Ultra 5G 40MP 質素差幾遠呢

個背板終於用磁石貼 上代係膠貼

好似得YouTube 2個月送同埋500蚊八仔
屌打錯S10
N10先啱

始終都係覺得呢隻後鏡頭擺位靚啲

S20U 1399美金 , N20U 1299美金

等N10+跌價區

LG V40都係磨砂

打橫擺同samsung 個logo襯
s10機背冇得輸 隻色又靚

三星野係不嬲無，連電視都唔多見有，唔知點解

綠色

睇完
應該會入note20u 銅色
幾時開始有得賣？

s10上神台啦
背靚+冇家燕mon
一代機皇

等好耐

208 gram

收貨

我都諗緊，反正5g依幾年都唔會普及到，如果功能上唔係有咩好大嘅改動嘅話應該都唔買N20系列，好貴

正

等S7+出價

記錯左dolby atmos

Oneplus呢啲支那細廠商就算撚數啦做咩都冇咩noise pixel 係幾正嘅但係都做唔到apple嗰種帶動風向嘅能力每年新iPhone有咩新嘅設計元素基本上個個都會跟尤其班支那廠跟到貼一貼

得黑色
屌你老母臭閪啦垃圾香港samsung代理

平 US$100 減咗 30MP

主打銅色但係無銅色

Galaxy Note20 Ultra 5G（N9860）硬件信息：

6.9英寸三星中置打孔曲面WQHD +動態AMOLED 2X，模組型號S6E3HAC（Note10 +是S6E3HA9，S20 Ultra是S6E3HAB），支持QHD + 60Hz和FHD + 120Hz，Ltpo 自適應刷新率。

驍龍865 +，GPU分七檔，比865增加一檔670MHz

鎧甲UFS 3.X，這型號第一次見，跟他們官網的UFS 3.0都不一樣，所以推測是剛發布的UFS 3.1，從成績看，跟三星UFS 3.0（優化後）/ UFS 3.1接近。 這套路以前玩過，S8時期國行都是東芝UFS 2.1，Exynos版用三星，所以不排除這次也這麼操作。

後置三攝：
108Mp主攝：S5KHM1，0.8μm 1 / 1.33英寸F1.8，79°，Super-PD，OIS，支持九合一12Mp等效2.4μm，支持8K
12Mp長焦：S5K3M5，實際為13Mp，1.0μm，1 / 3.4英寸，F3.0，PDAF，OIS，長焦倍率5X，最高50X數碼幅
12Mp超廣角：S5K2L3，1.4μm 1 / 2.55英寸F2.2，120°
激光輔助聚焦

10Mp前置：IMX374，F2.2，80°，雙像素

跟S20 Ultra的主攝，超廣角都一樣，初始變成S20同款了。去掉了ToF，後置增加了激光輔助聚焦，進而也換成Dual Pixel的CMOS，此前後放置聚焦性能應該都會 更好。

高通超聲波屏下指紋QBT2000，NXP千兆泵PCA9468，WiFi-6 +藍牙5.0芯片博通BCM4375，全部是三星旗艦的老朋友了。

同往年一樣
大約就是一台帶筆的小改款S20 Ultra

等S20再減價就去買

有冇價錢?

lm等睇幾個月後追加

指紋解鎖希望明顯再快d

2k+120hz都係無，點解oneplus又做到

諗緊Tab S7買大定細好

note20有無機會support返玻璃貼呢

tab s7都做到

BTW 應該係粒末代Mongoose既exynos 990 搞唔掂

定係NOTE柒陰霾三叔仲淆緊驚爆炸
希望NOTE21有屏下相機+120hz 2k

下......
未睇個發佈會前諗著買黑色
睇完想買銅色
雖然黑色都唔錯
但..........

認真咩 note 20 60 hrs 又膠背都賣999USD係買都買S20 系列喇咁

有人拆機話係mon排線bandwidth 唔夠
oneplus 專登整左雙排線
三星可能太早設計定型，改唔切

三叔好興出唔齊色
大如美國都試過一樣唔齊色

S20 Ultra 5G 長焦鏡：
48MP，1/2"，0.8µm，f/3.0
Note20 Ultra 5G 長焦鏡：
12MP，1/3.4"，1.0µm，f/3.0

進步定退步

嬲

睇圖好過

我睇 50x 成像好過 S20 Ultra 5G

Buds live 睇落幾吸引

手持Note9真係好失望，有d想轉會牙石

有請

睇youtube note20 ultra vs s20 ultra 對比片，影相note 20 ultra 對焦快好多，細緻度更高，更清晰

另，前面bro 講其他牌子做到2k 120Hz , note20 ultra賣咁貴但冇，傷心實有

重量208g唔過份，加上bud live效果好係滿意既地方，其他平平穩穩

嬲撚到冇白色唔撚買 samsung香港代理 屌你老母啦

追加白色thx

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

每次見到封鎖白卡就笑出黎

9w收皮啦

佢有佢戇鳩我有我唔買

如果ultra送buds live真係想入
buds live單買一定唔平

其實佢仲有冇出現

唔知完全封鎖左

原來note 10得128gb
真係有d失望

sensor 同 pixel size 都大咗
suppose 應該係好咗嘅
幾多萬像素不是一切

好耐冇見了
聽講好似被封咗ac

可能地區問題
原來香港係256gb起跳

唔理NOTE20
只想知NOTE10+會否減價

如果送隻白色呢?

隻buds live做到成個腎咁嘅形狀, 係咪串緊我哋啲消費者

顏色唔重要啦

支版價錢

有無巴打可以share 下tabs7 個dex mode 點同windows 高度整合?

撚唔掂tof
轉用單點激光對焦

大家覺得隻galaxy bud lives 通話會唔會好差?

睇黎隻buds live最有用
對成日拍片既人黎講
好吸引

例退返用lg g3技術

加拿大PRE ORDER送呢D
銅色得128
黑得128/512 冇256

9W出黎做乜
但佢又寫support fast wireless charge 2.0
媽好亂

我有冇睇錯note10u可以2k120hz?

source:

係我狗衝，btw個無線dex同藍牙拍片收音都好正

準備由s10+升

note20u

Note 20好似係平面所以可以？

S20U係咪已淪為伏作

上官網睇左note 20 ultra條edge唔太曲，類似S20,可以接受。

好似話佢唔係入耳塞所以個降噪發揮麻麻
音質就同buds+差唔多

開窿mon一樣垃圾
note9有埋實體指紋先係機皇

簡單黎講出n20就係俾s20跌價
跟住就係盼望s30 n30有唔開窿mon
如果note系列未摺埋的話

上次 藍撞黃 今次單一色

個新耳機好似幾正

us169 1300幾 hkd

至少都10 15w

Update 都冇用
Update 完慢 同用兩年粒電都打柴

N20U是不是LTPO屏幕？
答：是的，N20U和Fold2采用的是全球首款LTPO低功耗屏幕，最低刷新率可降至1Hz，具體來說，靜態畫面1～11Hz，視頻30～60Hz，遊戲48～120Hz

s9+用家路過

好似冇提用最新玻璃防花

s10去到an12 3年 4年都唔知頂唔頂到

防唔防花無人知, 佢話更硬玻璃吧

想入手s20 或者 s20+
出左note之後通常可以跌價幾多？

開放式可以low band 97％ 有少少疑問?

s20u 想換note20u 會唔會冇乜分別

唔係話同粒iris 5圖像晶片有關咩

會

應該唔防啦，段片2:50那度都見到花花地

賣點係系統可升3個版本，連s10都會有android12

依家先睇到tab s7 細機係LCD mon
即係要局買大機？

但唔係話鏡頭改善左focus?

定同S20U一樣

因為更新完我覺得都冇乜野

咁妳仲換

就係想知佢鏡頭有冇仲好左

其實係見個機身方啲好睇啲 同埋銅色

我覺得就算有改善
都未成換機理由
不如等新s機

但係S10開始嘅旗艦機包三代update

像素多但感光細其實影出來都係bullshit
宜家呢個年代睇鏡頭一定要睇埋感光尺寸

3年更新算係咁
不過我懷疑部機捱唔捱到咁耐

家燕mon 我ok, 已經接受唔到地中海m 字額

照道理上應該無乜可能，重點係哈曼從來降噪都唔係勁。 連apple咁撚癲都要玩半入耳，佢呢隻開放式我唔多信好得去邊。
Tws anc第一隻開放式應該係支為隻freebuds3，同樣啲降噪被評為垃圾級別

ultra 有講用新玻璃
畫面出左半秒

佢發佈會上唔係主打通話咩

利申：睇d唔睇d

康零心諗

其實部note20尋晚存在感好低

諗緊跑步會唔會跌出來

等左成半年 屌

mkbhd 攞左真機
等一個point 就係屌佢無 2k 120hz

佢講長焦 重視d像素都合理

有咩機有iris 5

咪就係bbk嗰幾部 find x2 同1+8

個新耳機點戴

明顯係跟機嗰塊貼花咗啦，有黐貼㗎

s20忍手冇買，咁辛苦等到8月發布會，家陣仲要我等到9月1號

老實講S系既相機
味精多到唔太接受到
等睇Note20個相機
理得佢30, 50, 100定100倍~
但求還原真實返少少

跪求唔好搞咁多花神

Google聽到你嘅需求 an11開始所有相機app default mode唔準有味精

大啦

其實S20U同N20U個相機係咪一樣...冇衝S20U都係因為個相機,如果一樣就算Q數笠水...

fold2?
點只等到1號呀

把聲做咩撚野

其實buds live係咪今日有得買
見官網係出購買地點唔係率先登記

部Note9唔知做咩成日WIFI會變左"！"
以為Router問題，但換左新Router都係咁
仲要有時打機好卡

s20 係咪應該會減價？

N20U有新增雷射對焦鏡頭，你可以睇youtube片實測，對焦問題改善左好多

但始終個技術同pdaf有分別，弱點係對焦距離無pdaf咁遠，強項係暗光情況對焦比pdaf好

6:16「做咗好多研究同埋 research」
屌，研究咪即係 research，同咩埋啫

bud live 同 watch 3 係咪今日開賣？

師兄用嘅習慣係點？除咗叉電平時沖涼洗手會唔會帶住？
我之前隻active除咗叉電24小時瞓覺去游水沙灘都帶住，用咗一年就入水，啲防水IP幾多真係信唔過

samsung門市？

依家D新機真係冇咩升級意慾
用緊note9,諗唔到有咩理由買新機,唯1理由就係要用5G,但月費仲係貴
影相果方面自己有玩相機,手機影相對我黎講只係記錄性質,唔會太care

仲有樣野係samsung機價硬左好多,遲買都唔會點平

又係喎，唔記得咗塊貼

科技野唔係咁計
講真 打機開app唔lag 乜都夠

幾時會知預訂 note 20 ultra 有咩送？

唔好意思太多post追唔切，請問hk幾時開始接受預訂note20 ultra？

唔知仲會唔會有影相花邊（彗差） 問題

最慘係換番舊科技

咁其實 S20 Ultra 5G 啲定 Note20 Ultra 5G 好啲

可能係S20+最好

噉應該係 Z Fold2 5G 最好，因為都係用返 S20+ 嗰套

但嗰一摺要俾多幾千

咁呢隻應該都係垃圾
啲人話開大聲啲仲有用過佢個降噪

都係多枝筆嘅s20u
note已經唔係主打好耐
已經咁算係半放棄狀態
與其話係n系發佈會
尋晚似係仙豆同fold發佈會多啲

不嬲都係咁架喎 第一次買新機？

講緊fold2特別遲

拎上去check囉
呢度又唔係先達整機

5g香港普及等左幾年啦

buds+跌唔跌

支唔支持mmwave?

唔係專for運動嘅點都有機會跌

用緊垃圾Sabbat，想轉

其實會唔會月尾完promotion先會降價

有冇消息bud live香港幾時出貨

由S10開始，旗艦機可以update 三代，

有無人知a系列港版幾時出5g

有冇人去專門店問問

有冇人失watch 3係咪話年尾出鈦合金ver.?

S9用家準備升S20+

samsung

想問下Samsung對d tablet既update support長唔長
s7+幾吸引

galaxy watch有現貨睇未?

隻隻都吹通話掂 實測無隻得

其實如果note20 ultra貴成$1800
好似note20 仲吸引啲？

o係官網睇到,s20系列好似送好多嘢下....

無120 hz

我不如買s20

Note20 膠背 冇得插SD card
mon得1080 60Hz 塊oled係舊一代嘅Super Amoled
買S20+好過啦

係
所以個個都話依家不如買S20系列好過

利申：準備陪朋友出s20+

其實細機出到咁真係好冇意思
不如索性閹多少少賣得再平啲當A系賣都冇咁嬲

會唔會s20個價不跌反升

實際售價就唔會
不過優惠期後啲禮物可加可減

要買就趁依架多優惠買
出左就唔會減價架啦

完全唔明點解要出Note 20呢D 電子垃圾

想問galaxy tab s7 LCD 同AMOLED 係咪好大分別? 無乜留意過mod 料, 求分享

note20ultra 屌打喎

隔咗成半年都冇進步就真係死得

LCD其實都可以好靚（例如Apple部iPad Pro）
但問題係買Samsung產品唔買OLED嘅話買嚟做乜

120hz芒係未來幾年嘅主流, 你諗你.

anc 嚟講算係唔貴

但佢11吋版得LCD... 佢老味....s7+講真太大, 同肯定貴好多

其實又咁講, 1080 其實無乜所謂
因為1080的話, 會勁慳電

s9 用家表示羨慕
三年更新起碼跟貼返pixel

點解得4500 電

銅色，綠色最吸引
不過想買返note 10+

S9都升咗2次啦
8.0 -> 9.0 -> 10

大佬 係舊AMOLED板 唔關1080p事
你可以被新LED板 with 1080p姐

而家已經測試android 11 UI3.0

N20個人中意佢用平面MON
不過無120hz好趕客

s20 fe

出左note20, s20唔會減價？

S7+唔係貴S7一千五咩

邊度睇到價？宜家大細機唔同Mon, 真係難揀。唔知爭幾遠

amoled係咪慳電啲？我想要細機加amoled

可以Google search tab s7 price，分別最平係649同849美元

用開ipad pro 12.9
大mon爽到番唔到轉頭

求大神講講tabs7 and s7 plus兩隻mon分別係邊

最大分別係細機LCD
大機OLED
兩部都有120Hz

我都睇咗發佈會，不過香港價唔肯定實際差幾遠。希望至少包個cover

我預HK貴700元，上一次s5e預3200元結果賣3888元 希望會送好啲嘅贈品，keyboard 平啲都好

之前都有睇開iPad pro, 但始終娛樂用途，唔洗太勁 同埋screen ratio睇片好啲

我諗住喺屋企用，攤喺張床睇pad. 但有啲驚太重 宜家部tab 都係300幾g, 大嘅s7+就成500幾

呢方面巴打有咩意見？

等得se 就出s21

我床用嘅話會用夾

貴700 唔係話美國有稅，所以個價會平過就咁轉匯率咩？ 無追開唔多肯定

如果你咁講嘅，即係迫人硬食keyboard啫

我無夾呀。最多手持
我驚拗住條頸，又拎住部重tab

n20=n20 lite

買pad 唔買ipad pro 你會後悔

ios我係爭個calendar app，我需要一個可以display Google calendar同task喺個monthly calendar同喺枱面有daily agenda.

同埋Android裝舊手提機模擬器易啲？
做2nd mon同dex出電視播片我都需要

佢:中意平面MON

應該咁諗
舊機減價嘅話咁新機咪冇咁大吸引力囉
所以舊機個價會仲硬過新機

永遠都係平價版先有嘅特別色

台灣 8 月 28 號開賣，香港呢

S10一年前賣4千幾, 而家都係賣4千幾

又係陀地電訊商玩哂

其實APPLE 發佈會好多時一出新嘢即日有得訂甚至買
呢點好重要
好似而家咁Z FOLD 2 推咗出黎但連實機都冇喺手好易俾人過冷靜期

想問下s20 可以同時開2k 120hz 未

有一間仲要等四個月添，我唔講邊間啦

又有道理。。。
咁過兩日去入手先

無尻啦啦

Secure folder個 setting真係世紀大弱智 強大嘅保安措施配上戇鳩嘅忘記密碼申訴 = 只要攞到你部機就收你皮

想玩真點secure folder嘅
1. 要係同表層完全分離嘅情況開啟incognito mode browser （例如chrome入面嘅google ac要分離)，跟住用太空卡同埋secure mail (protonmail /secmail pro /tutanota）之類註冊一個新嘅獨立Samsung ac （不要開啟2FA，密碼長度上限超高)
2. Backup現有secure folder資料上新Samsung ac再解除安裝secure folder(如有）
3. Log out 表層手機嘅Samsung ac (會重置Samsung pay，慎選）
4. (Optional) 用ishredder 刷機跟住再factory reset佢
5. 係手機表層登入新Samsung acc，註冊新secure folder（16位密碼一定要獨立，唔可以同任何現有密碼例如手機/google/新舊Samsung acc相同），係secure folder內再次登入新Samsung acc，restore backup，再del cloud backup（記得取消自動備份）
6. 係secure folder內安裝可靠嘅authenticator，為新Samsung acc開啟2fa
7. 退出secure folder，係手機表層logout新acc，重新登入舊ac，設置翻之前啲野（例如Samsung pay)
8. (Optional) 自行決定張太空卡點處理
9. 享受真正嘅secure folder

S20 Ultra 5G 未有

全部S20都冇
條友又唔講乜機

Note10+ :

S10有8月update

係靚，但慢慢嘆粒高效cpu吧

知唔知Note20u 幾時有得買？

撞鬼你 對上兩次更新好伏

又係，睇完發佈都係呆等，應該可以即刻預訂，送下禮品咁

全部細機都閹到咁，做乜撚

屌 冇得襯成套銅色

膠機 1080p 60hz都賣7千幾人仔 點夠啲大陸機做呀

tab s6又係得一隻 無粉藍 粉紅

今年s20插水插得好勁喎

note 20u 一定有 硬件問題 但對比s20u可能有改善
note 20就冇呢個問題 但膠機 1080p 60hz值唔值就見人見智

XPERIA 1 II

講真嗰句 唔追求性能影相 純粹要支筆嘅 note 10 lite仲好

答對了

但LCD會有拖影 所以lcd120hz仲差過oled 90hz 另外lcd採樣率會差啲

15:18開始睇 多點接觸過快 或者打機嘅時候 就會有機會識別少咗觸控 或者一下觸控式變咗兩下 呢樣嘢oled贏曬

幾時有得預訂 依家完全冇反應 其他國家就訂得

巴打有咩夾推薦

其實有藍色

原本三隻色 最終得一隻色

一樣咁多人買
反正班嘴炮撚又唔會買冇影響

有灰色同藍色㗎淨係冇粉紅色咋

恒馳都係咁啦

已買
Amazon現貨
(Buds Live)

水貨唔驚壞咩
Buds+ 第一日都有人出事

此六款型號房車暫時未在香港發售

Buds+ 我都係頭幾日買俄水 差唔多千一蚊
暫時好正常

專心等9月尾fold2
唔可以比note20u引誘到

冇耐之前先換咗mon同電
除咗新機120hz mon幾吸引之外
都冇其他換新機嘅理由
所以如果可以再戰多一兩年就更加好

嗰陣我買 S20 Ultra 5G 送 Buds+，放出去畀人都係 $850

送嘅冇藍色 同埋慢成個月 唔同客路

原來係噉

所以我都係入金色 肯定啲上台贈品都係非黑即白

要有信仰加成

有冇人s10成日講電話hi到put on hold點解決？

仆街Samsung 夾鳩人上n20 u 真係好賤

估唔到連samsung都可以講信仰
而家旗艦line入面得頂配版同lite版值得買，可能疊埋心水專攻金字塔頂層同底層（lite-中階)

請問細鋪買s20+ 有無得拎官網 d優惠?

細機就s20 叫冇乜閹

依家買機一係貴到盡買最新最勁威一輪
一係平到盡夠用就算

唔知點解呢兩年細note都閹到咁
仲要閹完都唔見得特別平

呢個價不如買note10+

啱啱出tst門市問咗話13號香港發佈會先有貨。

note 20 完全買唔過，7千幾蚊比部note 10 lite咁既款既機你。

去換電池係咪一定會被洗機？

想問下大家意見
本人一直用iphone, 唔太熟Samsung 野。
想問下現時Samsung 旗艦機係咪都可以做到好穩定，用最少兩，三年冇問題，自問好錫機用。
因此始終第一次買Samsung 就要掉一皮野出嚟，想了解清楚佢的穩定性。
最少有個心理準備

利申： 應該衝N20u

想問下有無套同埋貼推介 for s20/s20+

好似好多師兄仲用緊s9 note9

我重用緊note8

note9 神機 電襟 又有3.5 mon 又唔細

我用緊s9+除左個指紋位會甩青之外都冇咩問題

問定先
有冇巴打之前用開tab s6有買街貼
咩牌子好
等s7 plus嘅出咗就買

我部S9一出即買用到而家無壞過, 只係個指紋開始難認, 其他方面仲係好正常.

ipad file transfer 可以點搞, 如果有方法解決到可能都轉埋ipad

Same

Work phone 係Note 9
裸跑粗用都仲好實淨

係個指紋認唔到之外其他重好正常

我用緊iphone xs max同 note10 plus
覺得無咩問題
其實唔亂裝apps 我就覺得無咩事
10 plus 一出到而家都唔覺有lag
btw 通知個d 我通常只開溝通個d
game/新聞個d 我全部disable

我有預感你咁問得最後多數會奶野 android無ios咁user friendly，對軟件整合都無咁好（例如過機資料同ig story解析度呢啲好多細微野）部野硬件方面一定夠你玩好耐，但碎片化唔係samsung一家可以搞嘅事，高自由度同創新嘅代價係你自己要識set野

感謝各位師兄分享， 咁應該真係等香港公佈預購就衝，希望點都送對buds live.
用左iOS 咁多年，希望今次轉N20u 有個好的體驗

999 usd 嘅lite

唯一唔好處就係今次3年os update咁橋無9系份

android: solid explorer 駁dropbox, OneDrive

呢個真，iphone 穩定的代價係咩都無得搞。
但細微位真係做得好好，同埋售後有心做，呢兩樣係最唔想轉的原因。
但今年都決心試下三叔，眼見an 機咁多野玩，又愈來愈穩定，唔想年年俾apple 喂咩就食咩。

不過其實都打哂底架啦 只係希望唔好一野中部騎呢機，或者整十次都整唔好呢啲事。

我意思係如果我最尾用ipad, 有無啲類似方法, 定係主要都係靠icloud 或cloud storage 做file transfer?

不過諗諗下佢又講到年尾同M$ integrate 得更好, 可能最尾都係買tab s7

用緊note 10 應該可以用多兩年

本身都諗好唔好買番note 10+試試先

本身根本冇細note呢樣野 由佢上年誕生已經係行閹割路線

9系仲有個問題係塊mon容易綠屏

其實我而家覺得s20u 抵玩，之前電訊商做緊$7200 左右，重要有八達通+buds + 減埋都係6千左右，電量重要多500mah

你講緊 Buds Live？

應該全部都係，我問watch 3

Note20 Ultra 5G 呢

s10＋有

但冇note就少咗堆function

唔記得睇過邊條片話佢係一個唔專業嘅 3C 開箱 YouTuber

請問Galaxy Note20 ultra同S20 Ultra
係咪多支筆咋?
大家都6.9寸,相機一樣 S20仲大電啲

有實機咪睇住先囉, 我最想睇既都係Z FOLD 2

自從昨晚發佈會見到Z FOLD 2實機, 已經對NOTE20ULTRA少了興趣

巴打有冇Z FOLD 2實機開箱片睇?

仲要咁重，note 10 細機都164g，今年 194g。

迫人買 ultra （208g），今年即係冇細機。

個人覺得除非唔care價錢，否則

抵買程度： s20+ ~ s20 ~ note10+ ~ s20u > note20,note20+,note20u

見到佢個樣咁就已經唔係咁想睇

得BTS有真機玩
堆Youtuber 全部未收到機

屌，如果筆無用，咁緊係買S20 ultra！？
利申用緊note 10 plus 其實都已經夠哂做
只係升既話諗緊升邊部好

GALAXY NOTE 20 ULTRA 有S PEN, 前鏡10ＭP, 後鏡有雷射對焦, 遠攝鏡5X 12MP, 4500電

GALAXY S20 ULTRA 冇S PEN, 前鏡40ＭP, 後鏡沒有雷射對焦, 遠攝鏡4X 48MP, 5000電

thx..岩岩爬左文了
我部note10+用左成年,支筆最多都係用黎框片整gif圖

note20+
btw s20u點都抵買過note10+啦

用緊NOTE10+就等下年NOTE21啦

其實好撚同意
送耳機真心抵屌

應該S20 Ultra . 但個電量得唔得？最早期好似話倒水？宜家點

整gif 真係一流仲有翻譯

Samsung整gif圖唔洗spen
右拉揀就得

都岩，但考慮樓上想買note優先，就咁排

除左遙控，無乜功能係spen exclusive
以前我會揀note係貪佢夠大部，而家s系列都咁大，下一部都未必再揀note，到時睇下s定fold

s20 買plus 好d

倒水個部係990

完全同我一樣諗法，所以note20 ultra 不了，貴

之前都傳過三叔想cut咗成個Note系

note9 個mon爛左 但仲用到
諗緊上唔上n20u好 但係又無左個3.5
定係整番個mon佢好呢

好快手

睇左幾個youtuber既實測片，個Mon係拍攝下少斜紋，亮度夠，色水唔會太暖太濃似返note10+既自然，實制睇落既畫質應該相當唔錯

整應該千幾二千
睇你用左幾耐 怕粒玩又柴
整完捱半年個時再諗買n20u 可以都慳到千幾二千

粒電都倒水了

Samsung換mon好似一定要換埋電

咁換啦 睇下有無renew offer
成皮野真係赤既
但又幾吸引

用緊note10plus 我各方面都滿意
20應該唔差

其實個mon爛左半年 諗住等n20 點知依家出黎好似唔係太吸引

其實佢長焦嗰度唔應該噉樣比較，應該以純光學變焦嘅倍數、pixel size 做對比

最唔開心係無左個3.5

而家咁多部旗艦既得sony 部mark 2 有3.5 jack

陪個friend出完S20+
搞到我都想出部S20

有部S2 9.7 LTE
15年8月買
而家行緊Android 7.0
最後一次更新係2018年1月1號
即係2年半

新嗰啲就唔知了

好得意
3.5係一樣我唔會點用
但如果有我會好欣賞嘅嘢

都唔明點解要cut晒d 3.5

note 9而家指紋位甩青加有時用唔到
但粒電仲用到一日同埋唔係點lag
我應該整定買s20+或者note20好

因為逼你買藍牙好搵好多

睇黎個對焦正常翻曬

唔多用筆就S20+
多用筆就Note 20 Ultra
Note 20閹得太多

而家買s20+ 都算抵
支筆真係睇你多唔多用
我自己一個星期拎唔到一次出黎

使用率低自然會cut，趨勢黎， 留翻啲位塞電/散熱

應該唔洗嘅
S7多數承接番S6個價 ($5000中至尾)
而S7+貴S7 200美金
即係大約6000尾7000頭啦

buds同buds+講電話係咪差好遠

會唔會買s20 加galaxy tab s7 加埋同note 20 u 差唔多錢，咁咪有得用筆又有新手機

由無腳t3級別變成無腳t1級別

同埋少個位入水

兩年半算係咁啦，部機仲係幾順

12寸如果淨係屋企用就肯定冇問題
拎出街就要諗下
不過老實講我覺得10-11寸拎出街都係大

藍芽耳機唔可以長時間講電話 唔通真係要買usb c耳機咁低智？
又輪到插唔到notebook

出街用不如iPad mini. 但係要等下一部，分分鐘有mini pro

雖然未有價錢
但我覺得我會想衝S7+ LTE

無知一問 咩係t1
google左只係得個t1耳機

用住mini 5等佢出全屏mini 6/pro LTE版

跌左個橙入黎 想問下而家Samsung d售後服務好返d未
利申 對上一部Samsung 係s7 edge

今次note20 ultra好唔吸引, s20+又得128Gb唔夠用,係咪出s20 ultra好, 用緊note8

準備買s20+, 想問下係咪冇得120Hz@2K

冇

又好似係喎，但佢有spen 都幾吸引

真 我諗零件一樣都未定

note 20 圓邊機 係最唔抵呢個價不如爽買note10+ / s20+

其實2個都虧虧地
airpods pro啦

返學用notebook最實際

買note 10 仲好 起碼靚仔啲
note 20 個樣真心cheap

部buds買機送架
即係賣左佢最好

buds攞嚟聽歌啦
你上price望下buds得4舊水 賣嚟都嘥時間

agger, 正面睇note20，同a71 勁似似冇左高階機果種高格調

我會揀s6 s7+可能會比較大部 aim professional use 翻學未必夠portable 大mon不如買laptop算 s6而家細舖大約$5000 等多陣如果降價會更抵玩

唔明點解Note20可以閹到連個方角都冇埋

或者甘講啦 S7+嘅價錢用黎上堂 jot notes 睇netflix only就唔係好抵玩 其實比較平嘅S6都夠做(10.5寸,oled,只係冇120hz) 冇必要上到去S7+

唔洗開多個模 直接用NOTE 10 LITE / A71 料
重點FLAGSHIP 粒家燕墨係細啲

N20 同中階機一樣大大粒

保S棄N

Note 20除咗粒U之外全部都閹
但只係平Ultra少少

買NOTE 10 LITE 仲抵屌
新機食埋八仔$500 都係3K

仲有3.5MM JACK

Er 其實都係嘅 不過而家有送buds, 賣出去都回到 ~$500
如果你等到又有錢其實S7+都可以嘅 出之後等多2-3個月又降價

因爲我都叠埋心水買S6上堂 XD 見到S7雖然有120hz size又ok但就閹到LCD mon真心灰左

諗下先，Z Fold2 afford 唔起，冇咗成個月糧仲要畀突
又有個問題係 Note20 Ultra 5G 加咗自適應螢幕更新率，咁會唔會冇得揀 1080p 96Hz
另外係 Z Fold2 5G 螢幕係咪真 · 2K 120Hz

cut走note 出平價fold取代

真心唔知三叔諗緊乜
閹完又唔係特別平
但咩都爭啲
搞到個個都鬧

plus同lite其實用落係咪差唔遠

我諗想CUT R&D

z fold2 2208 x 1768
算唔算2k

android廠算係最好 但一定差過apple

唔知

s20+插so card 一係等s21應該有大更新

我其實用緊S10+ 然後轉左NOTE 10 LITE
用住等N20

用落幾順 電幾襟 筆幾好用
後CAM影相係S10+ 質素
係無更新差啲

s7 8+256 lte版最好。。

其實 應該要睇ppi

Resolution, 1768 x 2208 pixels (~372 ppi density) 大約oled 1080p質素

我就係睇中呢個spec
不過唔知香港賣幾錢

枝筆可以學tab 磁吸式叉電都好
學下以前Nokia

所以咪

Amazon 訂單PFS了 估計凌晨兩點出貨

睇多幾個review 遲下再摸下可能換走部pro 2018

家陣用緊s10+，其實想要番支spen
但係又買唔起note20u+z fold2

如果買note10+又無120hz

其實我睇好個dex mode

S10+ 升 Note20 Ultra 5G 算啦

點解唔可以？ Buds+續航11-13小時喎，咁都唔夠你玩？

Tier，t3姐係3線，t1係1線
但強調翻呢個係無腳嘅版本，有腳嘅耳機有物理優勢 （airpod, Anker liberty 2 air)

冇辦法...佢想要mon...S7其實價錢係唔錯但...

點解唔note10+

你想要120hz同spen一定得返note20 系列咋wo

知道等多幾個月就買N20
點知出到咁

唯有睇下z fold2做唔做到主機

其實S20系列可唔可以靠update系統而做到2K 120hz?

s7+ 太大 變左notebook咁 同埋太貴

唔好話s20，lm睇n20系列都唔會做到 而家猜測出事嘅位一係就粒垃圾exynos990，一係就係少左粒iris 5，呢兩樣野成個20系samsung都無改善過

唔得 硬件限制
ONE PLUS 做到120hz @ 2k
係因為做左兩條mon 線增加bandwidth

S20 設計果陣好似無預到

第二個原因可能係上文巴打所言

samsung 要遷就返 exynos 990

Max weinbach唔係話一樣咩

唔可以，硬件上做唔到。
OnePlus 8 Pro 做到係因為用咗 Dual MIPI，而 S20 Series 只係用咗 Single MIPI

主要係可靠性問題
11至13個鐘係齋聽唔講？

最驚開call忽然間斷線或唔夠電

true 所以我本身係S6 S7之間struggle
但知道LCD唔係super amoled之後就灰左 都係S6算...

s7 有 120Hz 冇理由買s6。。

ip x用家留意緊 S20+

120hz 大mon

有冇轉會用家分享下

整體流暢度 電量 易唔易壞 值唔值得轉

係咪我記錯，之前樓主唔係po過max weinbach嘅twitter話lane數一樣咩？ 搵唔翻個source

未買機先買殼

順，電量正常，唔易，值

快換

傾電話好似都係潛水聲wo

2:14

我分享下s20+既穩定性，我新用時就會錫機，隔幾日熄一次機

後黎新鮮感完左就粗用，成個星期都唔熄一次機，一次hang 機reboot都未試過，係一次都冇，大概一星期先熄一次機

note10+都算穩定，但用得耐d app既裝得滿cache，就會lag，大概用左9個月後出現，要手動清下野

s20+仲未lag，順，兩部誤觸都有如唔帶套，兩部指紋解鎖都未算非常快，有改進空間

s20+ mon色水偏濃要留意

note20+ ultra我覺得唔計價錢，同有用家唔慣咁重咁成部外，會係好好既選擇，不過未有貨，同埋玩落有小問題都唔奇，s20+小問既update解決得7788，穩定同實惠之選

iphone我用過ip5，以前覺得幾好因an機太廢，而家既新ip我覺得s20+既尾燈都見唔到，唔同level

真係好on9
本身可以唔使多嚿嘢

note9用家都唔知換咩好
部機仲順不過壞panel (mon偶爾變色）

其實note9仲可以玩多幾年
不過我都用到有啲悶又鳩痕想換機

S20 / S20+

缺點太大部 最盡只接受到 note10 非+版 既大細

咁咪買S20 又唔似Note細機係閹割版

用緊s10e小鋼砲 暫時好順 等s21 算

tab s7 $649 s7+ $849

巴打可唔可以講下AMOLED 比LCD 有咩優勝？

6千頭其實抵喎

顏色會鮮明少少 但冇咁像真 power consumption都應該比lcd好少少

咁聽落LCD 好似都唔太失禮？

有少少貴，追到ipad pro，如果個價唔拉返開d會少左個理由買。
我應該會買 S7

係嘅 但我自己就比較強迫症... 買samsung但又冇amoled好似on9左咁...

聲波解鎖有冇話手濕, 半指就唔係好掂?
d app對個mon size支唔支援? (m字額一直都係m字額)
呢家係點過data?

其實lcd唔太差，s6 lite個mon睇落都仲可以，S7+又太貴。

可能好似我咁無知反而幸福，本身覺得s7+有少少太大（雖然我只係響屋企用），而家聽完個Mon 唔差太遠，都prefer S7 多啲

ipad pro 咪又係lcd

s7 lcd真係差咁多？利申：想買

正正煩緊賣定自用
我本身有隻aviot耳機for聽歌
不過隻耳機有d易甩
buds係咪好貼耳?

入耳式咁囉
你可以望下啲YouTube unboxing片睇下d eartips大細

我都考慮緊s7定s7+好
不過想知香港賣幾錢

想入z flip 求屌醒

5g ver.幾型

咁細粒電，唔知一日要差幾多十次

想問S20系列新買機使唔使即刻換走原生張mon貼?

有冇用家分享下

一係裸跑 一係用原裝貼

電量太少，冇三鏡頭

我見第一頁推介Hoda UV貼

為摺而摺

lcd又難燒印又冇pwm頻閃 護眼

真黑色同埋色準(自然mode)

我覺得z flip係比d女人放入手袋，咁細部

借問聲有冇師兄知道，
根據過住的三叔，會唔會將新機功能放落舊機，
好似n20u 同pc 的整合，無線dex 等等的軟件功能放番落S20+ ？

note 10 嗰陣啲影相功能好似之後s10 software update後都有

因為我唔知呢啲功能係跟os 版本定跟機種

software做到嘅應該補到，你話note 20 u咁多咗個laser focus module咁就冇得講

S10原本個Dex一定要經HDMI 出咗Note10之後update加返就咁插USB落電腦就得

咁如果係會補到，咁真係可以考慮買番S20+
睇番上面師兄啲討論真係抵買。
N20u 變相真係唔太有賣點

S6 256gb (~$5000) 大戰 S7 256gb (~5600-5800 (亂估)）
唔計效能 refresh rate 同埋 Spen
唯一糾結位就係LCD vs AMOLED
大家點睇兩個mon

要有實機比較先知
LCD可以好靚/廢
OLED都一樣有靚/垃圾
不過我個睇法係買三星機唔買OLED嘅話買嚟做乜

s20 大家買左幾錢？
同埋用咩保護套？

S3 LTE
宜家行緊Android 9 / One UI 1.1
對上一次更新係5月中 (我估係最後一次)
Security Patch去到2020年3月
不過部機上左9之後lag過8
同埋好易熱+燒電

嘩屌

望落真係好大部

佢拎部galaxy view出嚟比較size嗰下我笑咗

我都係，大到呢

上年s6 6+128 $649 轉過嚟變咗5488
8+256 $749 轉過嚟變咗6188
照返samsung自己嗰個匯率8.xx計嘅話應該tab s7+七千頭s7就五千幾

好想快d出

s7+定s7好

咁可能7 都夠用了

7+ 11吋到喉唔到肺 用s6嗰陣深有體會 同埋samsung唔買oled不如買ipad pro

7 LCD有拖影,LCD 120HZ仲廢過oled 90hz,不了

成套s7+case+keyboard 洗唔洗成皮野

唔打機用一日應該冇問題既, 睇你用量

應該唔使 上次s6 keyboard case都係999 打7折 699可以入手

作為一個2-in-1平板愛好者
我應該會full set咁買
想iOS/An/Win都各儲一set

UV貼會唔會好麻煩，見網上又話難撕又話怕水氣咁
諗緊好唔好裸跑算

其實samsung dex, samsung flow 同 microsoft 個您的手機
應該幾時用邊個
而家真係有d亂

聽講貼咗UV之後保養會作廢?

順便問埋其實s6 256gb仲有冇降價嘅空間

其實點解大家會用Android tab?
當年只用過Nexus 7 pad
電話我由I9K用到而家咁多部都係Samsung
但係tab 一定買iPad
IPad app 有optimized 過

如果係咁諗唔過喎

dex係有線既時候用,功能最勁 (新note20另計)
flow係無線wifi連
microsoft果個可以del撚左佢

microsoft係咪指呢個

原來fold已經跌到8千尾就買到
唔知fold 2香港賣幾錢？

貼就煩d 既
除我幫個fd 拆都係用風筒吹軟d 膠起再猝走d 膠

一出就用note10 plus
完全無意慾換note20系列

有咩亂 dex係手機變laptop， flow係Samsung 自家裝備連接，phones on Microsoft係連接其他牌子

你一日搭車用幾多時間

我其實鐘意個藍色

但fold 1真心內外都唔靚
2好好多

如果再平多dd 就可以考慮下
我識人用左大半年都無問題 佢仲話好用又夠電

我等緊佢賣幾錢
如果價錢OK會想試

我估15999

唔好講笑，身為iphone忠實用家，fold 2 真係引到我，只要唔好離地價就OK

如果真係$16000-17000
而個摺mon又唔易爛嘅話
我會衝

我都iphone fans
但呢幾年擠牙膏太勁
同埋奶得太出面
潛意識上我都多左幾分抗拒
如果以11 pro max $12499
同當fold 2 $15999 (9估)咁計
其實我都會去左fold 2度

如果上到$18k 我就算了 個關口過唔到

用緊note10 我覺得流暢度有d apps 係差d 既
但個mon 真係贏好多
但上網速度同通話我覺得好過iphone 了

好少
我返工搭車訓教
你當細機(s10)咁用其實應該差唔多

缺點就係張mon貼花左好難搵一張好似原裝咁好已經花哂了

我最驚新 iPhone 今年都仲用 60hz mon
到都肯定震驚科技界

呢一兩年發生咁多事
Tim Cook都好似當冇事咁狂奶
真係唔太接受到

不過Apple賣軟件、Samsung/An廠賣硬件呢個係事實
睇下用家點取捨
我就兩邊嘅嘢都有買
享受哂兩邊嘅好處

平嗰部應該仲係60Hz
貴就120Hz
不過三叔Note 20都係咁

唔用先至震驚吧，720p mon都同你玩到去xr先完啦

我就變左對佢新野不再狂熱想即出即買

可能上90hz 話已經夠用

Apple個玩法係樣樣都唔俾到最勁你
但會用唔同產品互補
等你慢慢入坑俾佢圈住
所以唔洗你好狂熱
但要你留喺度

Andoird廠就因為兢爭大
單一部機嘅硬件會谷到最勁
但同時來得快去得快
啲廠好難留得住啲客

agree

我其實一直都好想有一次係對家廠可以做樣好野出黎 等apple 唔好再坐定笠6 咁再擠牙膏
唔敢講fold 2/note 20u 做到
但的確令人有心動已經可以令apple 頭痕

記得舊年Note 10八月頭發佈
八月廿幾有機攞

剛爬文，有ching話問左csl store. 話要等香港13號發佈會後先知

我識 d 人本身用緊 iPhone 但想轉會但轉唔到
原因係 d 相同file save 晒係 icloud 到

我反而覺得Android廠最大敵人始終都係啲Android廠互鬥多過Apple
Apple嘢個思維自成一格
啲fans亦未必care啲硬件夠唔夠An機鬥
但An廠嗰邊每樣硬件都要比較一輪
又有支廠走嚟偷技術靠國家補貼做爛市
令啲廠好難突圍而出

有心搬實搬到
不過Apple養懶人／太吸引懶人搞到啲人懶得搬

唔用囉 手機自己塊玻璃好勁 我咩都貼無事無花

幾時有note 20 實機玩？

通常如果冇乜諗住轉牌子就會用晒佢d服務
早兩年我iphone轉samsung都手動電腦轉相
依家用左兩年samsung都用埋佢舊雲方便換機果陣唔洗backup

想問下大家咩情況先會用到佢個dex mode
我s10+用過一次覺得反應幾慢下

插hdmi反應快好多

駁電視用browser上網睇片

取代laptop輕辦公 文書野/睇戲
識開linux但從來無用過 聽聞Linux / windows on arm黎緊，希望快啲

s20+定note 20u

返到屋企用電腦但又想繼續 wtsapp 同 tg
但又唔想㩒電話個時

好似無咩用
直接用web or pc 版 wts tg 好過

dex mode 係駁mon 定駁電腦
如果係駁電腦成件事咪好多餘
駁mon 就話慳返唔使開電腦/tablet 啫

N20U好似用865+?
865+用到wifi 6e 但N20U冇話得
可唔可以靠software update用到wifi 6e?

兩樣都得
不過駁mon要另外插mouse/keyboard（藍牙/type c hub都得）

打字用番手機輸入法定電腦輸入法？

其實唔駛,可以用部手機做track pad同埋打字

18k我會屌住黎買

16k抵到爛啦

巴打咩牌子？我查左輪見triskin同hoda好似都易拆我諗拆得乾淨揾保養應該唔會知我貼過掛

得fold2 先得

用返電腦 keyboard mouse就得

我都覺得有 d 多餘所以好少用
最慘仲要有 3個 app 都可以做到差唔多既野 (samsung dex, samsung flow, 您的手機)

點揀字
我點set佢都係喺電話彈揀字，根本用唔到

13號先香港發佈 計落都15 16號

成日都跌爆mon/花部機，想問邊隻機殼買得過

uag

唔知fold2 有冇送bud live

我估包埋入盒添

有得較係電腦出揀字,但都係跟手機輸入法個排序,做唔到windows隻速成
英文就冇乜問題

想問個on9問題，S Pen用唔用到唔係note系列既galaxy手機
屋企有N年前買落既note 3, 睇下可唔可以用技筆係新手機到

唔得

梗係叫佢買嚟試下先嘛，唔得咪當換新電話

上面位師兄水你的，其實係得架

Note 20/20U 預計13/8訂，28/8開賣
Tab S7/S7+未知
Buds live & watch 3 預計13/8開賣

flow喺windows都用到
主要都係兩個devices之間互相send嘢
不過我諗之後samsung都係主力放返喺同windows合作嘅手機小幫手上面
而家越出越多功能
啱啱發佈會仲話可以直接用埋手機上面啲app
s9希望之後更新都會有

有機會，佢開盒無開到配件出黎

第一次知 以為係Galaxy device限定

我既分法係
dex 可以裝部電話變成 laptop, 但唔可以打電話
flow 可以 share wifi, 啱係街用
您的手機可以打電話
但明明三個 app 分別好細

用緊11pro 原本諗住買部N20 但見到好似比起N20U閹割咗好多嘢咁

等咗都仲係咁垃圾

想買FOLD 2

28 號咁遲

淘寶架 上年佢買左叫我幫佢貼
好似都14x 人仔

note10易貼啦.note9個聽筒就真係好易走膠水入去

Mon 貼可以搵下深水埗間黃店Mon 貼舖，我有搵佢幫手痴

好似叫深水埗Mon 貼專門店

思考左陣 其實如果唔care個mon係lcd同會拖影
S7 可能會比S6更好 因為老實講S6 mon未必夠大滿足需求
S7有11寸

S10e有更新

之前試過無啦啦有
但而家又冇左

S20 Ultra 5G 有

amazon已出貨，用順豐，應該收到貨都未香港發佈

梗係U 啦
n20根本只岩對手機唔太高要求既人用

比你會而家買s20定13號出左n20打後先？

s10+ same

等下先

驚無晒buds同八仔

買左咩？幾錢？

Fold2 有d想買，雖然佢設計上無大陸為咁好隻摺法

app booster用唔返

但N20U太貴 我只係想買部An機玩下

咁不如買s10

CLS問咗2間百記都話無晒S20+得細機同伏U

咁大鑊想去買

可能因為佢哋做緊匯豐卡8%回贈+流動支付-$400, 連埋堆贈品變相仲抵過細舖
btw, 最後終於揾到間分店有貨, 買咗藍色

流動支付有-$400？？
唔係得多-2%咩

同埋巴打唔等埋n20出左先買？

諗緊N10+

要down咩app定sos update先用得？

冇啊，自己有

耳機169.99

買N20不如買S20+/NOTE10+仲好~

FOLD 2內摺先對個MON有更高保護性, MATEX外摺邊位可能好易花

GOOGLE PIXEL 4A, $27XX AMAZON直送HK

我都知呀，但fold好厚，同自拍可用主鏡正好多。
都想j fold2, 比上代expect要改的野都改哂。唯一concern係佢15k定價，一部=3部咁濟

FOLD2厚得黎方正, 如果跟埋BUGS LIVE賣$15999可以接受

如果覺得貴咪買NOTE 20 ULTRA

打開咗粒前鏡唔知想點
好心就好似S10咁拍埋一邊啦

其實內mon唔洗相機 用外面嗰個自拍咪得

千其唔好買note 20,note 20 個價錢，不如買note10+/ s20+/s20

係囉, 如果FOLD 2 內MON冇埋鏡頭仲好, 一係就放係角位啦

$7498-$400-8%
n20係中階機

見到有女仔渣住部s20u 即刻覺得持家有道嘅感覺

出左等s系減價嘛
有$400平過細舖喎

想買N10+
但上網睇百記好似無

我用緊s10+, note系唔lu, either fold2 or s21明年

S10+就等S21啦, 反正仲有更新

S21開始全Exynos真係要諗諗 唔明到底係咪架構食屎定咩，s20系列exynos版已經被唔少取證軟件破解左可以bypass screen lock同secure folder

咁買pixel 4a 啦

邊到講？

想玩細mon可以試下玩pixel 4a，但我真心覺得買佢點解唔買s10lite 而家三叔機一樣都係3年os update，s10lite無論soc ram mon 同電，點睇都比4a更易挨3年啦

而家個優惠已經好抵屌, 我唔覺得31/8之前會減價

Smartone出20+ 5998其實都算抵屌
利申已出機

點解而家個價好似硬淨左咁多 舊年我部note10+等左2個月已經5k入手（二手10個月保養），而家我睇一手同二手價跌幅低左唔少 明明無好似美國samsung咁官方保證2年後半價回收

details？？ 現有客戶價？

好似係指定客戶

其實唔咪成日影近鏡，s20u 價錢都抵玩，不過要細舖買

現有客戶價黎 網上價無 要直接行入門市問
依家好似灰色做完，得番藍色仲有

而家出S20U不如出N20U

即時上台出都好喎

好 唔該巴打 我再諗諗先

s10 lite 用s855 ,3000蚊都唔洗真係正爆

無錯 855CPU打機都爽YY

粗用做副機一流打機打到幾熱都冇所謂

所以依家3000左右水機一定係生腥s10lite LG V50/G8/G8S等

仲買LG

咁3000內有咩855水機?唔通你會買支那機？

S10 lite 用家 除左個mon太大之外無得輸
LG就算9數啦

價錢差好遠丫

點算鳩數都係得呢2個牌子水機揀

碌鳩其實仲諗唔諗得過？N10個家燕mon都係冇胃口…

而家s10 lite得返黑色，冇左白色

LG個幾部優點係玻璃機身 雙喇叭 DAC
同埋防水防塵 不過建議水機就唔好亂試

水貨好似買唔過，雖然$3600,因為水貨版係exynos

男人老狗唔可以揀白色

點解，白色好靚wo, 我部note 10 就係白色

防水真係唔好亂試

家燕媽媽從來都唔係你拒絕samsung新機嘅藉口

因為白色易污糟

佢呢個黑邊係成層整走佢，個芒即係會矮左

sony咁撚大條邊就個個話靚仔，三叔開個hide front cam就識話粗邊

我日田用酒精抹

Fold2新片

係囉，根本就為反而反
我由 Xperia 1 轉過嚟 S20 Ultra 5G，我好 buy 呢個設計喎，又唔會嘥晒啲位。

睇完成個發佈會
Note 20唔值得咁$999貴

中肯

上網seach已經有note 20機套賣

似足note 10 lite咁既款，咁既spec, 咁既價，真係買note10 +/S20+仲好

會賣唔出

平個note10+

仲有人話iPhone 幼邊先最好笑

我最接受唔到細機閹到變膠底同埋粒墨大咗

有無用埋額外港幣$300 Trade Up 獎賞 去trade手上部機

我都係note9幾順，只係個touch id甩青
但好想換機

仲要成千銀

點做到呢個價

除低galaxy bud 會自己停音樂..... 有冇方法搞到佢可以繼續播

見n20 u啲開箱片冇人拎過盒入面的手機套出黎，係咪又冇左

外國好似唔跟套
係香港/中國先有
亦唔排除啲you tuber收到嘅只係review unit唔係retail unit

唔知 S20 Ultra 5G trade Note20 Ultra 5G 會 trade 到幾錢呢

Thx

我會用埋所以今日出機嗰陣無賣舊機
btw, 由S9轉S20+我覺得三叔機啲造功好似無以前咁好

呢度有冇S8死忠
硬係覺得近兩年啲新機都冇當年S8比到我咁大震撼

係咪淨係samsung機先trade到依個優惠

都係上網睇d人話有 然後直接行入門市問

s8+轉s10+等緊s21 s10+對我嚟講都幾震撼同好用

tab s7+真係好正

犀牛盾
台灣直接網上買，3日到香港
我都岩岩買個solidsuit，
不過真係好緊，
拆返出黎個時拆到我手指痛
同埋都唔知有冇太用力，而家怕拗灣左部機

唔係完咗喇咩？

1080p .................

我去果陣佢話灰色做到7月31 藍色無講幾時完

我都係smartone 有客戶優惠個時出左S20+,
灰色，暫時都無後悔
之前就係send SMS黎話有客戶優惠，到7月31日，想買既巴打都入去問問啦

裝左galaxy gear 個apps 都無咩?

訂左128gb Note 20U 銅色
送黑色Buds Live
再買埋銀色Protective Standing Cover
17/8 送貨
加拿大JJ

大約幾錢

$1782 cad稅後 機加protective cover
有15％ discount 公司有個membership 買野有discount 有唔同公司
之前係20％off online 而家得番15％

逄雙數一個大革新 s20其實算 s11

呢個淨機價? 新客上台價?

s10+用家
見出完制裁太開心，依家想出新機
出s20ultra 定s20+?
邊部好用d

s10+終於有駅尺共享

佢官網有最高值報價

最擔心價格比您睇最高值差好遠

見佢官網有samsung以外其他機

唔怕煩就上carousell搵真用家收最多錢
不過要真係唔怕遇到啲閪客

可買剩機？係咪仲有八達通耳機

s20+
20u 對焦硬傷

其實可以等埋s21大升級

我覺得n20唔係曲芒 都係想揀的原因

N20個問題係唔值呢個價
只係用嚟襯托到N20U唔係好貴咁

20u仲未修復到硬傷

唯有等n20跌價先入手

嗰mon比起N10 降級 機身物料都低N20U一級
鏡頭又低一級
唔值呢個價

note20個定位尷尬到
除左個cpu高半級之外完全諗唔到有咩理由要佢而唔要S20+

合理化煙幕

pen

S20+得12+128G,S20U又廢相機,有D難揀...

S20 Ultra 5G 只能夠喺軟件改善，Note20 Ultra 5G 硬件加入鐳射對焦，大大改善

12+128都夠嘅，插張SD card都解決到
當然內置有256會開心啲

插卡就用唔到雙卡呢下傷

最大個問題都係起價錢度

usd 999
usd 699

128真係唔夠用 ram同storage一旦接近滿就會lag，除非佢開放真3卡

E+ S10 trade s20大約幾錢

原來有新野

因為Samsung 自己搞咗個HDR10+ 嘛，但最有趣係同Samsung 一齊搞HDR10+ 嘅Panasonic 舊年嘅電視都已經有Dolby Vision

運費貴唔貴
如果托台灣手足買完再寄會唔會平啲
未試過睇下先

買夠錢會免運費

note 20 ultra個相機

快啲俾我狗衝

冇嘅
BTW csl. trade 到 $6,980，都唔知係咪嘅

通常去到最後都會低幾舊
講緊就算最高價都係

噉我都預咗佢會揾嘢挑剔嘅，不過 Note20 Ultra 5G 出咗之後，會唔會跌多一千

唔係呀
我係講緊就算官網寫$7000
去到門市個staff會同你講得$6500
仲未計佢會驗屍扣多幾舊
個職員又西面

所以trade in我一般都係去綠色大鋪

我知，實話你個 mon 有印，機身有花扣幾嚿水
我都係打算去淺綠色嗰間買，因為 S20 Ultra 5G 都係嗰間出

其實會多幾多錢？
我又真係咁啱想trade嗰部舊機都係綠色鋪買
有冇得手機trade做平板？

我買唔夠錢就200台幣運費

原來唔係跟佢個網嘅價錢？
咁去邊度放賣機個價會靚啲

個buds同＄500百八達通你哋係咪買機當晚日即刻登記? 百記個sales叫我等7日換貨期過咗先登記

好似係14日內要登記

好正呢個youtuber , 冇廢話，直接去Mon評測同影相評測，多謝分享

J左，note20 ultra 好正！

對粒豆好有興趣不過冇得實體試唔敢amazon買，有冇人知大約香港幾時先會賣行

想問果400蚊流動支付係邊到黎?
google咗好耐都搵唔到

note20 ultra影相唔止對焦快同準，zoom埋去都唔太濛，最驚喜個夜拍mode，個youtuber話冇加特效直接上相，d相已好靚，雖然未如華為夜拍mode咁誇，但已好清好光猛，當然有埋味精假假地，都理解同靚

13號吖 隻金色好過癮

支移動又以本傷人

舊客仲係食屎

利申仲有半年約

之前跟住第一版download咗Galaxy labs，其他三款app都用到，唯有Battery Tracker用唔到，試過del過再download都fix唔到，有冇ching解答吓點搞

送到咁鬼樣

solidsuit真係好硬

用緊20u已經想換建議你直接買note20 u

個分別係？

都係之前巴打講過嗰啲問題 ie 對焦硬傷

S20U換N20U老實講我覺得有啲不智

有錢人嘅世界

還好啦

不過未買s20u既真係唔買好過

我又唔係咁睇 對焦對日影相拍片體驗真係影響好大 加埋n20u設計真係靚好多

要對焦好當初就唔應該買S20U

一來二手價跌得快，二來升級感太細，三來等半年S21就出。

我想要真屏下鏡頭

3代OS update包唔包tab s7+？

隻白色好靚

快啲俾我哋預計啦
我部n10+真係好錫住用原廠moon貼都重未撕
長期帶套冇花 就係要trade靚價上n20u

平咁多

smartone以為已算平，中移仲誇，不過要計埋佢d 貴plan價入去，實制冇咁平，因有得揀唔會用到200/300GB咁貴既plan

例如我5G 30GB 已夠用，用緊中移

note10唔好用咩

根據版主收風，三星 Galaxy Note20 / Note20 Ultra 預計會在 2020 年 8 月 13 日正式在各大零售商接受預訂，雖然目前香港會賣幾錢，未有準確的消息，但據消息來源透露，即使是最貴的那部 Galaxy Note20 Ultra (12GB / 512GB)，應該都不會過萬。比較上半年的 Galaxy S20 Ultra，最高階的那部建議零售價要 $10,998

如果Note 20 ultra 128g賣$7998就好

好用 不過用咗成年 悶了

如果Note 20細機$6000就似樣番少少喇

冇可能啦 n20u 128gb 8598咁上下啦

係就爽

送埋buds live就即屌

Notes 20用膠背

如果N20賣$7000樓下 都有可能會買

吓？除咗粒u 其他嘢同中階機有乜分別 5k都要考慮吓

我只接受到$5999

N20真係垃圾嚟

要平機等S20FE好過

一部flagship可以閹到變膠底呢下真係睇到我火都嚟
其他嘢相比下已經冇咁重要

如果係真係用得曬所有野係抵買，個mon好似新出。 但要上台

上台,仲要上支移動
不了

smartone 又要現有客戶 同埋唔係無左優惠啦咩

靚價！掂，note20 ultra

會唔會有人出張新信用卡買n20u,順便拎埋迎新優惠

想問下有無人note 9用左一年後綠屏
上網睇好多人都係咁
係曲面屏幕事定點
如果係samsung問題，之後都要放棄三星了

如果真係$8xxx就買到note20 ultra 128GB就正

本身預佢貼近一萬

samsung 機我未試過壞mon，不過見唔少網友，有紫劍，綠mon情況

紫劍通常係跌過，綠Mon就唔清楚

個螢幕有d一間間
上網睇好多s9 note9系列用家都係咁
我之前d samsung機都好襟
今次用左年半都無，諗緊比唔比多次機會samsung

明白，呢d真係難好確實咁講，要自己決定

samsung mon 我用得耐(過兩年)變暗情況明顯(正常)，但突然出紫劍/綠Mon就未試過

個人做法係如果因為唔合理嘅時間內壞機而要換新機
我唔會換同一牌子

可以報左價先唔岩可拒絕
另外買機佢又話會再比高300蚊 唔係咁理解咩？

咁你都無錯

好似係天生缺陷
我部機一熱就會咁

最少唔係 256gb 咩
三星個網係咁寫
同埋 n20u 定價係外國都平過 s20u

note 20u 係咪用3d sonic max 指紋辨識?

好似真係冇咩聽今次用邊隻指紋

聽人講係要用黎谷起n20u個價用

係冇128gb

佢地ff

為note系列填補7千蚊價位空檔用

畀多次機會 Samsung
Note20 Ultra 5G 係你嘅唯一選擇

點為之唔合理嘅時間
一年內？

我覺得兩年內壞就唔合理
兩年後先壞我接受到

平機因為預佢用料差
可以短命啲

驚香港唔出

買n20 我寧願買n10+

N10+ 數碼通冇曬貨

我哋啲唔夠一年換機嘅，應該唔會明壞機係咩概念

note10+ 而家可以放到幾多，想轉n20 ultra

今日見256二手都係4000幾 我諗回收價都係under 4000

想問定iPhone 過WhatsApp 係咪用iTransor for WhatsApp

上三星cs搞

Package disabler 用到？ CCSWE 廢咗

一年內壞起碼有保養 整完冇事就ok
但係年幾壞啱啱過保嘅話感覺就會好差

thx, 咁上網放算

Google 左係咪銅鑼灣個間？
今日去左海港城問過samsung個姐姐，佢話唔包過到，但會幫我試下 1gb 1個鐘

自己揀邊間，淨係去過朗豪坊個間

唔該

手氣唔好

今代note反而無咩吸引力

用左2年 綠左兩個月

換 Note20 Ultra 5G 就冇事啦

ultra

自行google note9綠屏事故，早兩個月嘅更新如果你無update就無野，up左就有機會出現綠屏，硬件問題黎

note 20 ultra 同時用到120hz同2k？

其實個adapt 120hz ，如果就咁掃要介面，掃下連登、fb、ig，會唔會都有120hz 咁順滑?

想問點解決家燕mum

呢個多唔多人狗衝？

支移動
以本傷人

今日我經過Smartone 問過，S20+ 5998個優惠佢話仲有喎

上台就不了
如果舊客做到呢個價我可能衝咗

依個係咪官網
入去發現好似包埋郵幾抵
犀牛計埋運費都差唔多

想知係咪我7咗搵錯網

佢個plan嘅月費都唔慌會平計返分分鐘收足你

睇review片
N20u 2x-4x zoom 影出黎勁朦
唔知正式出 software update整唔整得返好

係，但係點解唔睇香港嗰個

S20+張原裝貼有啲飛邊，想貼過張玻璃/UV貼

不過又好似貴啲，當我冇講過

不過我成日覺得 UAG 啲套，又厚又貴，點解會揀佢

要買Note20不如買返Note10+好過啦
出Note20純粹想襯托Note20 U
但係個問題係Note 20所有嘢都低幾級
機身同Mon直情係Samsung galaxy A系列同一種物料，電量又小，但係個價就買成七千幾

仲衰過iPhone 11同iPhone 11 Pro系列
iPhone 11冇靚Mon冇長焦，但係Apple俾返個大電量佢，加同一款CPU，規格完全一模一樣嘅主鏡頭作為補償

Note20似屬於Galaxy A系列多啲，部嘢根本就唔係旗艦級別

有睇埋犀牛
但台灣嚟計埋$50運費同uag包郵一樣貴

其實兩個都無用開
唔知上手差幾遠
啱啱出咗部note10+
怕好似上一部咁爆
仲要搵下有冇玻璃mon貼啱

跟機求推介

我用膠套咁多件都冇跌爆過機，我好錫機
用咗 10 年 Android，換咗 10 部機，冇一部係會到壞咗先換，追機追得好犀利
同埋點解一定要用到壞，嘥錢整都唔捨得換
啲機又唔係貴

＊咁多年

想問下行貨係咪無出到S10 Lite? 如果得水貨香港邊度有？好似好少地方有。

想問仲興唔興刷rom

同求

香港行貨無出S10 Lite 得水貨

香港唔興
又冇得用銀行 app，又冇得用 Samsung Pay / Google Pay

舊機用 T320

Note 10已經有得轉黑邊

噉要上 XDA 揾

以前興
而家android機已經好順唔太需要root/刷rom

去到 Android 7 / 8 開始冇咗嗰啲免 unlock boot loader root 之後就冇動力玩

就算4999 都要諗

想知當年一出note 9 果陣係賣幾錢

6+128 $7,698
8+512 $9,798

Snapdragon 地區得128/512黑

note9上s20+ 冇咗提示燈 大家會點解決

我唔會揀rhinoshield 先...會冼手
要完全安全就肯定係UAG 不過啱男仔多啲

想像唔到原來都已經咁貴

note 10 都係冇左燈我自己靠點1下/2下睇

買隻錶

Glimpse notifications

用緊hybrid guard，訓教跌過幾次落地無問題，手感舒服過犀牛solid suit好撚多

想問點撳
新機到手搵咗一輪都未見到

部機成日跌
袋得唔好
但samsung膠套機jut手

顯示 - 全螢幕應用程式 - 進階 -隱藏相機開口

熄想問用開tab s6嘅人
我想買tab s7+
貼同套應該買咩牌子好
for出街用

呢張應該好野嚟
但$350

感謝

Triskin盛惠6舊
仲諗緊貼唔貼Hoda好，但驚無咗三星保養

其實唔明白點會冇保養，只要貼時啲Uv 膠唔會滲到落開關掣，或耳筒那度，應該唔會有問題啦

希望tab s7+佢地會出貼

大家都是天價
只係好貴同好撚貴既分別

裝哩個好用啲

不過橫置就會失效

有無邊間代貼嘅手勢比較好?

因為大多數人都信唔過出面啲代貼鋪

Lm

幾好唔會cut mon

話說Samsung emoji有冇得裝app解決

都係

我唔敢搏 寧願比多幾舊費時void左個保養，過保後應該會癡翻平啲嘅算

上年換完S10+ 去左屋企附近D鋪頭仔貼UV貼
印象中好似200頭, 好似細牌子黎
果間野我去過幾次, 佢認得我,
一開始佢就話都係貼過2,3次
佢幫我貼果陣成枝膠用撚晒,
一放塊貼落去D膠好似瀑布咁流到成部機都係
佢仲要冇用膠紙封窿位
之後第一次失敗左, TOTAL 貼左2張先成功
我拎返部機果陣成部機都係膠,
之後第一件事就沖返屋企用埋洗潔精洗部機
到最後發現個指紋廢撚左, 嬲到震

呢D野都係唔好貪平, 見巴打話HODA OK我諗都應該OK
tirskin我貼過其實還可以既, 不過6舊就不了
同埋用左2個月佢無啦啦碎左

hoda真係好滑
不過好貴

Triskin已經8個月仲係完整無缺 只係疏油層廢左

Triskin唔係$458咩, 邊洗6百

買買買

On9

S8+

我已無保養，唔好貼

拎去之前拆左貼先佢會知咩

我用Sony Xperia 1 II
貼緊Triskin
用落真係幾好
但好撚貴

係咪一樣有耳機同八達通500送？
係咪現有客戶先得同唔洗加長合約？

佢會話見到有膠水跡，跟住就唔保

Triskin 咪又係uv貼

用緊Spigen thin fit case 好正呀

屌 幾時有得買呀

邊間手勢咁差，貼到粒制都甩埋，幫下咁多位啦

真方便好多 galaxy watch1 jj

官方keyboard cover最好 佢個背板可以調好多角度 又可以保護住spen 基本上係佢最好

tablet平mon就唔好貼uv啦

垃圾先達，同埋第一頁個post 都係講先達個間垃圾，要叫人remove 左佢唔好幫佢賣廣告

都有耳機同八達通500送，因為呢樣係samsung offer既，
以我所知就應該要現有客戶，不過因為我用左smartone已經好多年，唔知會唔會有分唔同類型客戶
合約就唔駛加長，亦都唔駛轉plan，剩機買，不過要確保一年內唔由smartone轉走
而家買就好啦，我7月22日買係送buds，但過多兩日就話送buds+

BTW，buds同八達通500我差唔多3個星期都未收到confirm email

原美手機貼膜專門店
第一次去都好好地 之後第二次衰咗成粒音量鍵甩咗 仲要話唔關佢事 建議下個post入黑店list

即係docomo，我都係個間貼，佢耳筒+制位都有封hoda膠紙防入膠水，又清埋邊位殘膠，最多放埋你單case＃1做參考

有封，但都入膠，我開關制都壞埋，samsung 唔肯整，壞一粒制，成個mon 換，要2千蚊

點解？

係曲面先要uv膠防起邊

唔知喎, 上面有巴打話6舊

唔知s7有得買嗰日 keyboard會唔會同步發售呢...

有咩case好推介
最緊要就cover到個鏡頭

屌 差啲諗住過去
好彩有人上嚟report

之前都係有巴打介紹其實第一次都好好地 點知第二次奶嘢 仲要咁撚不負責任 下個post blacklist佢啦

搵到張鄰國三星對uv貼既通告。

拎Bud+封確認信要等幾日架好心急

Active 2真係好撚抵屌，啲spec同功能幾乎同watch3一樣（只係少左個手勢操作同physical bezel，但你都可以買ringke隻case模擬翻bezel感覺

莫非換電之後又要幫襯翻triskin?

但係tablet邊到貼mon貼好

Triskin 有冇load 唔到指紋問題

而家note 搞咩

我自己iPad就求奇揀左張at $2xx ，貪佢滑

無，一切正常，本身打算幫襯hoda，而家咁睇真係不了 費時搞壞粒制